hm 咁大塵既

件件衫一揚起都係塵
價錢同uniqlo一樣 形象係靚d
但係我想d dse同我講「唔好意思要你等」多d囉

D貨本身垃圾料 工廠出貨又多塵痴埋
係果度返工真係吸勁多塵